[佳尼復出ok]利物浦對屈福特 2

Ok

開始上返水先

下場陣容
卡
佳馬范羅
軒陳米
沙明文

下年新防中 攻中 後備翼 龍 ok

開始miss 軒了
有佢後面執下屎，其實好好

閘呢？

佳尼復出 右佳左啫 is ok

依家focus今季先
未來幾場真係好重要

預左無r聯

烏龍查

BREAKING: Napoli Goalkeepr Pepe Reina is having medical with AC Milan today. He will sign for them this summer on a free transfer. [@DiMarzio]

有冇37歳？

米仔waiting you

卡富都話富二代踢法似佢，仲專登飛去利市見富二代

攻中有keita

長打長有
但係做乜上年唔去psg今年去a米

b2b黎喎

要迷卡了

Lm

前四賣古後已經放棄了,仲j?

橙

'This isolated incident shouldn’t stop us working together'

Neville on Carragher spitting incident.

個樣一時時

法官大人
我都係ff算
兔妹真人靚過佢

但有J

比件死肥中坑中出過

樣靚燈籠正,實搵到人接手,有二手你食仲想點

依球以為仆街了
點知突然見到個綠衫飛出黎

終於成材了

加歷查比人停賽

屌米一定仲企喺禁區入面

然後救出單刀

透明嘅嗰龍

一般貨色

Agger

約左個女仔幾次都唔得閒
是咪可以收皮

樂視星期四後正式收皮

真係唔得閒

仲以為邊個扮沙高

我都想幫你, 不過我唔多清楚
通常我都係諗去唔去果個

NOW果D點算
可唔可以告NOW

係
已經諗住單刀輸多球
點知

now 好似仲有得播

你班仆街淨係識笑

比個女仔電話黎
我幫下手咁啦

出過街未先🤔

要啦 搞成咁點樣攬佢

抵罰啦呢獲
比人聊忍唔到已經輸左

勁在唔係清出橫邊 而係控返住個波 輕波傳上去打反擊

利物浦今季外借了比利時前鋒奧歴治（Divock Origi)到德甲的禾夫斯堡，但奧歴治表現極為強差人意

德國足球權威踢球者（Kicker)每週均會為德甲上陣過的球員作一個1-5等級的評分（1最佳，5最差）。

奧歴治近兩週都接連得到全隊最差的”6”評分，即是比最差更加差。連續兩週得到”6”的評分，是踢球者有史以來的第一人

Origi

去到德甲開頭都幾好
點知越踢越差

法甲最廢11人變左德甲最廢

1碼炒飛機

洗唔洗j咁耐
其實有冇諗過係-6

雖然solanke呢刻比佢更廢
但態度好

BTW,都係買前鋒啦

我本來都有D想屌佢第2球出錯迎, 不過有返呢下就算9數

猁迷最叻打飛機架啦
有咩問題

啱
乜柒沙拿入32球球球都係-6
得個快字

呢件水貨講黎都晒氣啦

Sleep is for the weak

yes!

頭先ot到12點先返屋企
但而家又訓唔著

真係丟架 吐落個妹妹到

訓啦柒頭 聽日唔駛返工呀？

有j兔

上返水先
希望班大帝下場開始生生性性
唔好一舖沉淪

利po成班廢青唔訓覺

weak

依家係5點05分

返緊工
我都想訓

何輝講晒再見, 好似真係最後咁喎

起身返工啦柒頭

修記炒咗栢力堅奴

去教阿

垂著無言倦眼心只想你可能仍再返
想你從無改變再渡這一晚
不懂如何習慣驅走心裡苦雖然短暫
當你長離此間便告別浪漫 😢

修仔降班啦

季尾先炒 降班ok ?

綠茶留名

降左我地唔洗再買人

摩佬果陣都唔用姐係廢啦

原來牙正琴晚post 桃谷j圖

咁啱琴晚打緊丁開住桃谷丁片

今日天氣做乜咁反常？
小妹好凍

今個夏天買埋Lemina同Boufal就ok
唔貪心

揸自己條丁取暖應該ok

人妖怕凍d

道地清請問今個月仲有冇機會再跌低過15度

【外借球員消息】

史杜歷治(Sturridge)︰受傷，西布朗1-4李斯特城。

古積(Grujic)︰正選，上陣90分鐘，卡迪夫城3-2伯明翰。

法拿根(Flanagan)︰正選，上陣84分鐘，保頓1-1錫週三。

奧祖(Ojo)︰後備，上陣7分鐘，富咸2-1普雷斯頓。

肯特(Kent)︰後備，未有上陣，布里斯托城0-0伯頓。

伊查尼亞(Ejaria)︰正選，上陣90分鐘，新特蘭0-1昆士柏流浪。

威爾遜(Wilson)︰正選，上陣90分鐘，1個入球，1個助攻，侯城4-3諾域治。

韋倫(Whelan)︰正選，上陣90分鐘，伊奧維0-2紐波特郡。

維圖爾(Virtue)︰後備，上陣19分鐘，諾士郡2-1格連流浪。

費夫(Firth)︰正選，上陣90分鐘，車士打0-2域斯咸。

奧歷治(Origi)︰正選，上陣42分鐘，禾夫斯堡0-3賀芬咸。

蘭度爾(Randall)︰正選，上陣90分鐘，赫斯0-2喜伯年。

捷利維拿(Chirivella)︰正選，上陣90分鐘，威廉二世5-0PSV燕豪芬。

艾禾尼伊(Awoniyi)︰停賽，梅斯干0-4奧伊本。

馬高域(Markovic)︰後備，未有上陣，安德列治2-1安特衛普。

艾倫(Allan)︰未有列陣，阿波羅利馬素2-1安羅科薩斯。

Wilson

機會不大 宜家算係春天了

wilson同古積 2件

英冠球王級

好眼訓

boufal成個強姦犯咁都J

Liverpool have already guaranteed themselves a £50million windfall with their progress to the quarter-finals of the Champions League this season, writes @JamesPearceEcho

Around £20million is from the TV pool with a further £18.5million in prize money and the rest is the guaranteed fixed payment for all clubs who reach the group stage. (James Pearce)

Liverpool's profit of £39million for 2016/17 is bettered by four clubs - Leicester City (£92m), Manchester United (£57m), Arsenal (£45m) and West Ham (£43m). (James Pearce)

The Reds' revenues increased by £63million but that figure was eclipsed by Tottenham (£96m), Manchester City (£82m), Arsenal (£72m) and Manchester United (£66m). (James Pearce)

Wilson 英冠球王

垃圾利 之前賣返出去的西班牙兵都踢返去

艾斯柏斯
阿拔圖
SUSO

西火腿點解咁勁

三件都唔啱使，
人渣又無乜出佢地
無辦法

咁就好
因為瘦撚最怕凍

好想睇雙曼大戰鏝全取三分而拎冠
大大巴咁落獌面慶祝

有幾出Suso 表現ok
但最後都係賣

有幾次

呢家先炒
降班啦西隊

證明我瘦

鏝真係撚狗專家黎
最後一分鐘搶獌聯賽冠軍
跟住搶猁聯賽冠軍
今季再撚雲爺爺幾次

決定做鏝迷了

好喜歡訓覺

有一種食用動物也很喜歡訓覺

有咩動物唔喜歡訓教?

same

加入反叫春大聯盟

咁似 iq 題

答案係獌狗, 鍾意深夜睇西波

比條女blocked左?

Sky Sports宣佈，因為噴口水事件，決定即時停止加歷查在Sky Sports的評述工作，現正考慮是否解僱加歷查。

返黎學教波啦

老查

條廢老可以返黎教老虎防守

愛迷比狗撚到咁 有啲慘

好記得佢有一場比賽
係場上屌柒隊友艾比路亞

屌鳩沙比.jpg

專屌西班牙仔
肥賓都俾佢屌過（可能）

有冇wow到？
joe gomez值50m

反叫春呀Ching ,我唔洗叫春啦

有手有腳都20m起跳
英人加多20m
差唔多啦

fifa妖人？

想知加利狗有冇恥笑jc

加歷查條撚樣老左都eq咁低，比人炒都係抵死

Gary Neville
✔
@GNev2
I’ve just watched Carra23 say sorry. No excuses he’s made a big mistake . He’s massively passionate about football and he’s overstepped the mark and shouldn’t have reacted . I’ve been on TV for 3 years with him and imo this isolated incident shouldn’t stop us working together

兩個係真心兄弟

唔係佢同君子聯手搞事
又想R退休後教練席 仲提議學神入黎
賓賓點會比人炒呀

足球裏面都有好多politics

君子點估到趕左肥賓走之後
要頹收尾個幾年
除左1314

希望力查好好珍惜加利仔
想知之前加利仔敗走西甲果陣加力查有冇幫佢講說話

但君子到衣家仍然係迷羅黨主席

渣蛇係君子面前成隻狗咁梗係

又租屋比佢去搞人妻
又幫佢打埋電話, 渣sir成個普通職員都不如

加利佬被炒後，力查話好開心咁快再一齊講波

真心兄弟

kane好似傷得好重
熱分分鐘跌出前4
雲爺爺入第4

重有son 同alli

跌到我跳樓

敵人嘅敵人就係朋友

獌狗無恥世界第一

熱狗打多4個
邊有得輸
可以見証沙拿做無前四既神射手

今晚歐聯出局就好笑

仲想沙拿做神射手？
kane復出就幾個12碼啦

辛苦猁迷捱夜睇我曼出線

西維爾作客好x廢
主場入唔到波等於半隻腳出左局

做都做比佢

犯賤到

最好獌狗出線
然後抽中對我利

等我利雙殺兼大炒獌狗
咁就真係大快人心

加力查笑柒佢話"I’ve been waiting for this for six months"

片:

人唔笑

FF 今夜睇入唔到8強

好空虛好寂莫好凍

今晚又要睇住皇者W波

想睇皇對利

都估到會有人偷名

Son可以頂到
佢比人低估得好緊要
出面有個post仲要話朴智星勁過佢

個女人d表情又西
又係咁問人值唔值得keep住份工
你想人點答
加埋d死人表情語氣好想濕穫佢

好想回家訓覺

係我就當場吹落個女人度

我利注定都係要比獌狗恰

我訓到唔想起身,食個午飯再訓過

狗名都好偷

成副馬會身家屌哂落曼聯晉級到

綠茶巴召喚

黎緊預報天氣好潮濕

係咪之後已經無得去番較乾爽嘅日子

朴智星憑咩

春天點會乾

同台長傾下啦
咁濕點訓

明明講緊比較兩個人
講講下變左講球會盃講國家隊

國家隊真係搵黎講
公認黑哨

當年隊獌都勁過而家隊熱幾個光年

岩岩傾完 plan左星期四大雨

好眼訓 一陣收工程車會昏迷

朴智星係角色球員,
主要都係靠體能,
係一個唔錯既工兵

Son 速度, 遠射, 過人, 左右腳都咁勁,
好撚全面.
亞洲人有幾何可以係歐洲球壇強隊做到進攻主力?
近代應該得佢同香川

其實亞洲人踢波係咪真係可以有一番成就
如果青訓系統可以同歐洲睇齊

近代？
你計幾近先
近廿年我一定投中田英壽

最撚討厭濕到仆街嘅天氣
流個汗都揮發唔到

留意到好多人仲覺得獌狗會出局

0：0 射十二碼 山狗射失 臭獌狗出局

落大雨仲麻煩

皇者獌出線係常識

學咗隊長笠水唔番工

預言：阿奪歐霸 下年踢歐聯

實力黎講
我覺得孫興民勁好多
再黎就朴智星=中村俊輔=中田英壽=香川真司
其餘咩 本田圭佑就算啦

好多人痴Q咗線

根本就係劇本

好喜歡她

有馬會wo

暑假賣左你

利聯賽第五
阿第六但贏霸氣杯

完美劇本

冇歐聯 迫住買修仔個黑人中場 史成個龍

春天分手秋天會習慣

呢個心態問題
上唔到一線
不及朴智星
更不及孫興民

講到有歐聯踢會買到勁人咁

而家傳緊皇馬中場

屌你FSG又要人地講心唔講金
有冇R聯都唔會/唔想/唔敢....去買人

有FSG一日利只會近似阿妓

屌你老母，冇野心就賣盤啦仆街

春天輸波秋天會習慣

Liverpool are chasing Real Madrid midfielder Luka Modric but face competition to sign the Croatian international according to reports in Spain.

克羅地亞人一換一

波妹

修仔降班就可以掃貨

又9up

買埋美斯阿朗

有神軒仲使要摩迪咩
又開始老

isco同asensio就差唔多
拎salah同mane換

摩迪決賽出到?

很掛念她

上水了

叫咩春呀手

班叫春友好煩 ，日日係到叫春

個ON9子好煩，日日係度ON9

//阿仙奴名宿麥臣：「羅渣士能否成為阿仙奴的教練？為何不可？在他執教利物浦時，紅軍卻是曾經與聯賽冠軍相當接近，這已證明了羅帥的實力，而現時的他，更帶領些路迪稱霸蘇格，領軍質素無容置疑。」//

原本釣緊魚都笑醒

快！！

迷羅黨

些路迪稱霸蘇格蘭都攞黎講
出到歐聯獻醜完都仲迷羅

咁講雲加不敗奪英超仲撚勁
領軍質素無容置疑

哥師今季差d不敗奪冠

雖然你地成日笑渣土
但其實佢先係人生贏家

山寨王

輸人格

渣土間接搞到人地老公自殺

佢一世都有中文陰影，尢其屌緊死者個前妻時

有陰影

佢直頭係主因黎

再去扑阿d人妻

有啲心理變態嘅人反而會越屌越興奮

br細個已經好叻仔

人渣昅女記者.jpg

正一濕鳩黎

推

嘩，佢去倫敦教阿，一定好多野玩

✅ Take the Southampton job
✅ Sell their best player to Liverpool
✅ Get off

Nice one, Mauricio 👏

好想補償返前幾個月笑VIEN BB做雞既錯
原來係張{好賤呀.GIF}既背後係有一件咁令人心酸既故事
原來佢一直都係強顏歡笑,漫無目的咁生活
好想實扑佢!YMCA

佢教得真係好廢
連垃圾利都贏到a隊

真利

有無咩叫春歌係講單戀 廣東話

好傻阿 條女 好正

單丸也是正常

皇后說：「奉獻你的愛也白費。」 奴隸說：「勞役我並沒甚麼問題。」

今季利主場然3:0
作客然0:2
6分已袋兼一波不失
栢帥真堅利黎

想學美文 係咪應該聽多d Justin babe

緊係去cow個美國妹啦

有冇閃卡？

Can I fuck you?

咸濕仔

熱門個post有人回帶，希望大家唔好再傷害佢，比多d正能量佢 ymca

利物浦今季外借了比利時前鋒奧歴治（Divock Origi)到德甲的禾夫斯堡，但奧歴治表現極為強差人意

德國足球權威踢球者（Kicker)每週均會為德甲上陣過的球員作一個1-5等級的評分（1最佳，5最差）。

奧歴治近兩週都接連得到全隊最差的”6”評分，即是比最差更加差。連續兩週得到”6”的評分，是踢球者有史以來的第一人

今週對賀芬咸，他更表現差到上半場42分鐘，便在冇傷冇病的情況下被調離埸。這短短的42分鐘，奧歴治已經獲得”6”的評分，非常神奇；

上週主場對利華古遜，奧歴治失機頻頻，也得到全場最差的”6”評分

而這兩場災難級的比賽之前，奧歷治在六場比賽中有四場的評分都為”5”

下半季由於球隊有主力中鋒+隊長馬里奧-高美斯（Mario Gomez)回歸史特加，禾夫斯堡都將注碼押在奧歴治身上。

奧歴治在下半季上陣的八場比賽中，不但出現多次門前失機的蝦錄鏡頭，也僅僅入了一球。下半季八場比賽的平均「踢球者評分」為5.06，跌破最低，為全個德甲下半季最低分的球員

禾夫斯堡看來已經打消把奧歴治從利物浦買斷的念頭

Mohamed Salah's market value has risen by €74.7m (£66.4m) to €162.8m (£144.3m), according to the CIES Football Observatory. (@MirrorFootball)

應該用
Your place or mine

獌狗今晚1:1 或2:2....
都出局

要今晚唔訓睇人鸁波

已買獌主勝

收到風獌狗贏3:1

其實係 不過上場對獌都唔出隊長 唔知高普咩心態

3:1
有10.5陪

可能覺得佢踼得太保守
不過作客可以踢下保守波
馬後炮姐

傻啦 我地邊識踢保守波

訓了, 今晚起身睇笑話

聽朝睇比數算啦

之前有一場作客對修，下半場咪踢得保守
上半場入兩粒
下半場hea踢
高普諗著對獌可以照版煮碗
誰不知係掉番轉

訓教 買左主其他
聽朝一起身有錢收 仲好過炒股

55

劉明睇打回原形出局

跌到第十頁 差D搵唔返

仲整緊anniversary 禮物 攰死

利po已死 被爆閘狗搞到咁

整what

又lkk又爆炸頭
西波啲人聽比獌撞散啦

Diy屋仔 d件鼻屎咁細 搞電線又好煩

呢排咁興 第幾年 ？

起身睇人鸁波

冇野做睇下

起身喊著魚拉突啪啪啪睇人贏

西維爾猜波都係咁勁 ....

第十三年...

尻射夠未

但佢地射波都係咁西 ....

班尼加好Q勁........ 下場停賽

隊西波咁多機會踢到咁西

上場禁屌 攻唔入

Roma比人禁住黎踢

獌狗一球攻勢已經大威脅過手球隊十球

枝雞勁鬆

all weak

手球隊猜得好靚猜到蛾眉月頂就變左唔識踢波

點解利會驘唔到西維爾

好撚眼訓獌d波

問屌摩

wilson又入波

等睇射12碼

今場幾好睇過其實

真 互有攻守

可能平時睇慣咗利啲迫搶

好似踢左90,分中咁

哥利亞真係廢撚到仆街

屌你老母攞得咁柒

屌你老母球證幫獌狗幫到出哂面

恰利狗就叻

狗場出名主場雞

識入波未

西維爾廢到

Ben Yedder出黎啦

佢入左利記3球

利記

0：1

手球隊

又話哥尼亞好廢嘅

GOAL~~~

堅勁

話撚左8強入唔到

邊忽有講錯？

唔洗睇加時

西波班人波底係幾好

西維爾
啪啪啪~~~~

班尼加 >> 沙拿比亞 >> 賓耶達 Goal

哥尼亞向左邊9扭 lol

換入離,第一腳就收死你

今鋪涯眼訓都抵

手球隊個中堅Lenglet勁撚到

希望大家做君子利，唔好抽咁盡

我地暴聯主場實會反cup

真心勁,咩料呀完全未聽過

西波

外國撚番緊工 開心到叫左出來

比旁述fake左 以為哥尼亞入波

哥尼亞！抽煎喇！！！

哥利亞把握力好少少就一早入波
我買撚左佢首名

0：2

手球隊整多粒啦

笑死 0:2

班曼狗好好攬住你隻摩狗啦

0：2 手球隊

笑笑笑 我地萬年一陣就熱血反cup

手球隊好波

一早換BEN咪好

上水啦喂

之後仲串77問痢做乜贏唔到歐霸
不過忍到完場先再笑

曼狗嬴粒糖輸間廠

辛苦利狗睇出局

唔怪得死link 原來手球隊入波

說個笑話

呢件垃圾都買得落手

抽煎喇！！！

敵機亞好波 咁都摸到

好怕 反Cup聯回歸

Mark撚到隻渣古一棟都冇

撚狗

一定會反cup

迪基亞街場龍咁救波

係時候反攻狗post

完場先爆閘

各位手足入去撚狗啦

老虎

睇得多懦夫 都唔知正常中堅係點了

唔使學啲狗仔周圍屙啦

有冇手足出公海開po

防守勁之外
仲要帶波傳波勁穩!!!!!!!

完場先 陣間反杯就好染

我爆緊 爆鳩佢

完全證明係懦夫自己廢

盧卡古 幾獲

一齊上水啦屌你老母

屌你今晚真係訓撚左冇睇啦

22歲法國中堅 勁撚到 懦夫

叫咗獌狗唔好打咁多J,腳軟㗎嘛

爽撚死

訓左無睇皇者大炒手球隊幾多球？

Lenglet又頂撚住隻大牛龜

親親daddy

1:2

反cup係100%

仲有價講

屌你泊大巴啦垃圾手球隊

希望大家未完場前剋制下先

加埋D費格遜時間

屌 我收聲 仆街又燈

仆街了 頂住呀

第一次支持西波
西波屌住阿

頂埋呀西維

快 d 扮死啦搵人

碌下地啦

鳩搓啦 隊波咁好技術

仲攻緊

詐傷拖時間啦 上場學架

驚西咩

屌住

主勝30倍
屌100蚊落去先 贏左可以課金比fsgq

讓半一低水,又夠錢供首期

2:2未

痴線入兩粒個yedder邊個黎咁撚勁既

入過利三粒

仆街和都冇運行

哥利亞真係得扭波

個球半單刀唔係控得柒一早領先

和有作客入球 頂住呀

撚獌狗幾好啊

今場手球隊贏在聽都未聽過嘅中堅Lenglet

西波真係好撚賤格

唔似懦夫依D得個名氣大既

fm唔差 法國仔

咁都唔入

執7左佢啦死獌狗 要入2球

睇到個比數 睇到個時間勁開心

原來我利賽和佢地都唔係太失禮

出名廢呀?

1億法王好笑到

廢到

著巴踢乜春

feel 8強打手球隊

射成咁

咁都唔撚入?收左錢

佢地個個屌山狗搞到破壞進攻系統

燈撚到單刀都唔入

㩒錯傳波制咩屌

屌山狗 屌普巴

打手球 都好過打獌 得罪講句

準備出公海食花生

懦夫1.88m Lenglet 1.86m，人地全場頂撚到個75m大牛龜一棟都冇

咁都唔lur下地先

唔訓都要參戰

摩daddy全力聯賽阿你識咩阿
3分已袋理撚得你 歐聯呢d盃你垃圾利自己玩啦

好想對曼聯報仇囉

反cup未

山狗去到獌狗仲衰撚過之前，冇腳好波

daddy記錯左16強出局有得踢歐霸衛冕 計錯數姐

笑死我呀屌你老味

49000

摩狗識撚用佢咩
哥帥話哂都係舊主

皇者

不再求歐聯 只求雙殺痢

獌出局
我諗老虎都有功勞
等LKK自以為自己好撚勁

我地係咪又要打手球隊

真心欣賞西維爾
對波唔係啲咩豪門 但踢波好撚實際

原來入八強真係唔易
熱獌主場都輸得

不了 驚到仆街

山狗同億巴真係垃圾
亂鳩咁黎 兩個同時上場比3個波都唔夠踢

唔反老虎了

獌狗

上年冇西維爾贏西維爾盃以為自己好撚勁

笑撚死我咩你老味

同樣都係賤種 無謂吹奏啦
不過暴聯

我猁又鸁

唔撚洗訓

希望有人唔覺意過去爆下閘啦

肯定踢手球 FIFA抽籤班友咁鍾意make noise

笑撚死 今次終於見識到歐霸皇者既威力啦

呢兩隊西波

場波悶到想訓

啲爆閘狗前幾日仲咁搶口

BenYedder入垃圾利3球 但入獌聯2球
獌聯又贏

持住有英足總照就串過馬撚

係咪可以爆閘?

大家準備好爆返佢地狗閘未

暗黑兵法，公子獻頭

兩對波 我寧願睇曼仆街

好撚想爆閘

爆啦

隻迪基亞咁搶口幫老母執骨啦

完場笑醒

大陰謀
高普用聯賽第二換獌狗歐聯出局

果然係獌熱一家親

唔會比機會兩隊廢隊出線啦

雙紅會>歐聯

唔明馬達好洗好用 天價執件山狗做乜嘢

魔狗又嬴

我地親手搞掂佢...西維爾
潘杰寧好波

唔好笑得太大力
剩間跌出前4 8強出埋局 班獌狗又出黎爆閘
而家唔笑等幾時

魔狗=香港人
專搶鏝既人

至少叫8強先

開心到訓唔到

走下走下得返鏝同垃圾利

希望抽中 西羅祖 先有得踢下

車睇埋先講

聽日仲有隊軌既

魯營贏到疤又唔具阿
教訓下隻古天犬

閪羅蛆 : 抽中利物浦係上上籤

點睇阿諾條仆街搞到曼狗以為自己好勁

多數都會抽中手球隊

咩8強出局一樣冇盃
屌奶星咁做2弟又有咩盃阿

老虎撚都有份

計中計

你比人自慰下啦
再係咁我驚佢地跳樓呀

打羅馬 祖都有野睇

唔係講笑 真係好撚7

洗咁撚多錢都入唔到8強

7過4弟

公子獻頭

佢地嬴果3分係為左唔想係鏝主場落佢地面 捧盃
不過踢埋鏝果場又有得比鏝撚狗了

如果得地打羅馬就

人地話哂打意假一哥
佢就打隊西甲5弟

不是說好大家入8強嗎?

熱,獌,跟住到車

高著以奇用兵

16強抽靚攕都出局

抽到羅馬/祖雲叫好架啦

最驚中鏝

獌狗:咁住黎屌又係輸 俾人咁住屌又係輸 點解唔做死狗俾人咁住屌

我地起碼贏過

訓先,笑住訓

哥帥輸完一次
實有方法Ko 高壓迫
仲要2回合

屌 獌狗狗竇已經講緊賣普巴
唉捱義氣一本獌利用20m領養啦

下個post名叫親親daddy

隻狗咬我地軒隊 不了

垃圾利同狗仔都贏唔到西波，更顯李城厲害

簡單D
16獌熱

輸入球啦

阿仙奴都贏唔到

大家唔好笑獌啦
可能手球隊領隊生cancer先會輸姐

幫獌熱報仇

原來未打針 咁10m算啦
5m for打返針 另外5m for 高daddy栽陪訓

西其實唔差
防守有系統
中場分工清晰
係前面梅利爾膠D之外
唔明點建Ben yedder無正選

親親daddy

死獌狗同個post名一樣咁撚7

Daddy 累死幾多隻獌狗唔訓睇閪波

賓耶達好撚勁 買佢做埃及文明後備啦

不求歐聯冠軍
只求雙殺猁狗

可能佢後備先識入波

［辛苦唒睇西維爾贏波］

利狗依家對西和唔和到

睇山狗踢波真係一種享受
下下都指指點點 自己交失又屌鳩人

驚獌太早攻頂唔住
尾段先換出黎入兩粒 獌年想禁制都冇時間了

主場2比2 作客3比3
出咗線了

抵撚死啦死獌狗

獌聯班垃圾迴光反照贏垃圾利咁開心

搞店3大毒瘤先啦 山狗普巴同摩狗

搞唔店咪撚指意同曼城鬥

Daddy知道獌多細蚊仔
唔忍心佢地發育時期捱夜睇波先出局
情操嘅嘢利識條鐵咩

星期六出少個普巴
我地又有TAA又Lovren

嘩屌你西波兩件瘦柴都搞得掂盧卡古

搞得掂都咪撚指意啦

Messi. Lingard 爆閘講兩句啦

仲有de gea
真係好想去獌狗竇誠邀佢地過嚟激情對話

獌上個post先叫緊親親daddy
呢個post叫摩狗仆街冚家鏟

嬲撚到手都震埋 想佢點覆你

媽呀 好柒呀
好撚心涼呀

摩狗=condom

仲有摩狗

2隻狗仔咁怕醜做咩 入黎啦 之前唔係好撚威嫁咩

依家連入黎出句聲都淆

2隻狗仔入黎吠2聲啦

Come entertain us motherfucker

爆閘狗入黎啦 你老母咁辛苦湊大你
點知你咁撚廢成日吠

入黎吠啦垃圾 唔好mon啦

星期六嗰晚先有兩個獌fd ff高普去教獌

唔on9 點會做魚拉特

期待我獌八強大戰

白禮頓

係咁話獌有錢俾高普用

廢中笑柒完佢地係迪士尼 點會教呀

哎唷，我曼做咩連對住隊西唔知咩都要輸呀

以後有錢大撚哂

迪士尼啫係咩意思

以奇用兵

屌你老母 贏左場牙擦擦笑鳩沙拿入唔撚到波

我屌你老母啦高價買幾件垃圾比人笑左成季啦笨7

唔講以為你隊波入 好撚多波呀

主場唔攻 搏和咁 真係霸撚氣到

咁ge心態踢歐聯 費sir睇緊波都激到佢老人家心臟病發 入土為安啦

班死獌狗以為有錢就買到費sir接班人 買到好球員 今場一大巴車撚埋去

喂 爆閘狗呢？
仲唔入黎

有咩開心過 一起身見到獌出局

平時最憎摩狗個口
今次

山狗踢兩場歐聯又出局

又會俾我燈到

Btw撚帥出muriel原來用黎迷惑摩狗

使咁撚多錢都咁快玩完

贏隊正net spent嘅波就串串貢

早幾日爆閘嗰3條撚獌潛到地核未

而家先睇精華
第二球笑死人咩

利要贏，高普真係要改過，臨場應變差到冇朋友

同意佢臨場調度差
但隊波咁嘅後備可以點應變

利撚又可以教訓西波

喂呀哥
你地唔好再笑人啦
大家都係球迷黎啫

屌你老母死獌狗
仲唔仆街呀

前幾日已經提住班狗仲有場歐聯
串得咁盡呀啦

爆閘爆得咁爽

Manager Jose Mourinho has often been criticised by his own supporters for his cautious style of play and the approach proved extremely costly on this occasion. At one point, the home fans were chanting "attack, attack, attack" towards their own players.

His side looked devoid of ideas for large periods of the two matches, playing pedestrian football for much of it, and his selection and tactics for this game seemed muddled too.

2回合 120分鐘 4腳波中龍

班狗仔睇d波閪撚到

Pedestrian football

UEFA Champions League quarter-final draw
Nyon - 16 March 2018, 19:00 - your local time

獌狗就好,happy friday可以出街

獌熱互含

對利
好像又係 4腳射正 攞4分

大家記得帶遮 一陣可能有微雨

btw 最聯好波

辛苦成班19000睇深夜西波

笑醒左

等睇班友話獌狗愛空難係利爆閘

Dllm，幾日前爆閘爆得咁開心
而家咪又係同我地一鳩樣搭潛艇

我以為未訓醒睇錯
獌狗搞咩

碌足幾頁都係笑柒獌狗啲posy就知獌狗有幾黑人憎

山狗又係16強出居

全情投入來愛你
而無論任何天氣 😢

人妖兔 好掛念她

兔兔早晨

一起如陽光變驟雨
擔當一位愛人亦擔當好一個知己

早晨😘

垃圾曼d悶波真係傻仔先會迷

悶還悶 點解今場會廢成咁

好想屌女牙兔 羨慕 on9 子

大家有無帶遮 已經落緊了

連迪閪亞都廢埋

出面太少抽水po
咁柒既事唔好比佢停

街場足球

啱呀

2隊英足總 契仔被人同一回合踢走哂

一齊脫歐

0一0個陣咁保守
反而60,70分鐘一換人
想攻下
就即輸兩粒

16強出局，爽啊

出面好熱鬧

好撚驚抽到手球隊

組埋d咩互含聯盟

結果同一回合 被人一齊踢走

利post冇囇真毒

分組賽放生隊手球隊好撚有用

如果主場廢奴個12碼入左 作客無比追成3:3
而家就無得笑啦

仲記得隊西波作客俄仔都要比人大炒

但係獌要輸

印象前年歐霸雙紅會 個陣利贏左高登都無咁激

獌連

DLLM摩狗
辭職啦屌

普巴

人地辭唔辭職關我地撚事
最好條仆街大巴串咀狗帶到狗隊沒落

之後手球隊會教訓垃圾痢

唔理啦

上場爆閘果幾隻 獌

話輸左 歡迎抽水

英超獵人前年咪贏過我地 去搞鳩鏝啦
我地打羅馬順便睇alisson版算

咁又唔好

英超剋星隊

巴素利
西維爾

挽留

買多幾件山狗先啦

出公海抽爆佢老母啦

其實都係利獌剋星姐

點會衰過 個個星期袋58萬鎊

如果係我 一星期58萬鎊

被人由朝罵到晚都得

利真善忙 人地入左我地3球

鏝：巴素爾easy ja

雖然次回合都輸波

今日個人冇咩精神，一見到獌狗就醒曬

見到隻獌狗fd都廢事笑
留返今晚疤輸埋再笑

返公司又可以睇班獌狗死老母咁既樣

5隊英超隊係主場都贏唔撚到
仲話英超盛世

最撚狗果兩隊輸哂 今日心情大好

仲有隊疤狗

今晚支持車

支持車路士

一來踢巴狗出去
一來多一條戰線

Franck de Boer:

"Mourinho might say I'm the worst manager in Premier League history, but tonight he's a manager who has spent nearly £1bn in his career and his teams play like that."

Mourinho: “Liverpool has the Champions League but they don’t have the FA Cup.”

He’s officially lost the plot. 🤷‍♂️

Scholes at half-time: "Sevilla are a poor team, a really poor team. They have not got a goal in them. United should win this game."

BREAKING: Liverpool have been linked with a £40million swoop for Stoke City’s Jack Butland but the ECHO understands they have no intention of pursuing a deal for the England international. [@JamesPearceEcho]

Liverpool's potential opponents in Champions League quarter final:

• Real Madrid
• Sevilla
• Roma
• Juventus
• Man City
• Bayern Munich
• Barcelona / Chelsea

Draw starts at 1pm on Friday.

呢條友40m

我攞20m 買大撚賓好過

Karius' resurgence could save Liverpool a fortune - @JamesPearceEcho

Loris Karius’ grip on the Liverpool No 1 spot has been strengthened. [@JamesPearceEcho]

It’s telling that Liverpool have made contact with the representatives of Alisson to inform them not to expect a bid for the Roma keeper. The Reds have been watching him closely and rate him highly, but an asking price of around £80million has put them off. [@JamesPearceEcho]

Whether they will be in the market for a keeper will also be influenced by the future of Mignolet, who is unlikely to stick around if he remains Karius’ understudy. [@JamesPearceEcho]

星期日幾撚多獌狗著曼聯波衫出街

今日呢

又慳左80m

'Liverpool considering summer move for RB Leipzig forward Timo Werner.' (@Independent)

皇巴拜鏝
vs
西羅祖利

上面4強

發覺阿記po傾股票 車仔po傾政治
熱狗po貼波衫認證
我地利狗淨係叫春同av

屌你老味直接無視比錫達斯

Reported Liverpool target Stefan De Vrij could turn out to be this summer's biggest summer bargain.

利po傾波架

係喎

屌
比你fake咗
羅馬晉咗級

買佢踢老虎落第四中堅

過來同國家隊隊友 vvd 組團

最多 組荷蘭邦 唔清洗老母

永續摩連奴

Adam Lallana missed Liverpool training today... 😒 #LFC

以前修頓鐵人

來利後 傷過唔停

英撚幫好玻璃

車狗已經係主場最好果個
1:1疤狗

//曼聯周二晚在歐聯16強次回合主場1:2不敵西維爾後，領隊摩連奴強調在歐聯遭淘汰出局對紅魔鬼來說並非世界末日，又指曼聯以往也曾經歷過同樣的事情，所以沒甚麼大不了。

摩佬賽後說：「落敗當然失望，但我不希望小題大造，己隊在周六還有比賽，我們不能傷心多於24小時，這就是足球，這不是世界末日。我也曾經兩次替波圖和皇家馬德里在歐聯將曼聯踢出局，所以這並非甚麼新鮮事。當然，作為曼聯領隊，在歐聯主場輸波出局是感到失望的。」//

Jose Mourinho: Champions League exit 'not something new' for Man United
"I said that it would be disappointment if we would lose the match I don't want to make a drama of it," Mourinho said in his news conference. "We have a match on Saturday, we have no time to be sad for more than 24 hours and that's football, is not the end of the world.

"I sit in this chair twice in the Champions League and knock Man United out with Porto and Real Madrid, so is not something new for the club, and of course being Man United manager and losing a Champions League tie at home is a disappointment."-ESPN

咁快開搏炒mode
唔好呀

拜個陣好勁

問題係人地真係未出局

雖則熱刺作客2-2都當自己出左線

我地有傾天氣wor

利po 天氣台長

隊隊都硬嘢 利應該係賠率最高

羅馬,閪維爾同垃圾利都唔夠班

想對意粉

個對踫都幾新鮮

好小器 又提

羅馬守得好好架

鏝,疤,拜同鍠呢4隊點排

對祖比人守死，人地防守仲勁過曼

希望8強抽到獌狗
等臭利久報番聯賽輸波一箭之仇

今季黎講，疤=鏝>拜>皇

呢4隊 都係上隊

希望8強 互對 先殺左2隊先

決賽見

不過冬天同初春既天氣好悶

台長可唔可以全年都冬天

最愛冬天

抽中依4隊應該都死梗,
最後唔好對鏝,
其他博大家唔熟路希望偷下雞

佳尼決賽出到？

如果利入左4強，堅係超額完成
成隊波得前面算係完整，中場有同無無分別，後防都係會有慣性自爆

獌球post 依家屌返人爆閘

話咁撚多小學生，中學生

心諗 上場被人爆到琴日

無可能 全年都冬天我邊有得追風

老溫照殺ok?

香港邊有老溫

無謂談自己 只有自卑 屬於我

海高斯/凡亞比

希望8強唔好抽到最聯啦
好驚又佢地屠殺

抵啦

笑人j歷史 笑人金錢足球 笑人泊大巴 笑人mma
笑人歐聯十六郎 而加一隊波做哂

下,唔中利點保送獌呀ching
最弱就係利

好喜歡兔巴

剩低6隊都勁過獌
仲驚

😘

海高斯/凡亞比=最聯

鏝同獌呢？

琴晚既最聯

點解山狗突然間廢左咁多
世界盃佢點算

真心定

唯有留屋企睇世界盃

鏝po真係傾波
獌就全程屌daddy屌球員 同FF

所以鏝咁成功囉

仆街 ，比佢食住了

Well said

最好對下強隊
等FSG知道隊波同人地有幾大差距

然後再揼水買游艇

又話咩咩咩就快一齊

其實佳尼fitness得未？

上返水先，MU出局，爽

其實8強都收貨啦

前6既7野，一隊齊灑，真係神魔合一

一齊只係時間問題 ，但係已經比佢食住

想對Old Lady

都話左會出局 d人又唔信 西维以專剋英超隊

牙免.....

睇下對邊隊，唔係對皇疤拜鏝既話
我覺得有機4強

咁都入到8強真係全靠條籤靚

半夜起身 真係笑醒左

想睇對皇

唔係既，利海鮮波果味野應該難學d

對西波啦

留番下季啦
之後既聯賽比賽先最撚重要
唔會冒險出佢

我地利子終於可以上水啦

摩狗話出局唔奇 會自己都淘汰過獌兩次
之前泥馬又話唔驚出局 因為上年佢絕地反cup都試過
咁樣講野好咩
聽落好唔比面自己隊波
如果有人係利講呢類野既話 我會好sad

殘體字

利子有睇波都知道自己隊波嘅實力
入到八強，已經好盡
R聯踢多兩場後
專心打好英超
希望做到三弟

英超羅賓漢無乜邊隊做到

最後都係雙失多

以前就條中場出到歐聯都可以sm對面，但果時無勁翼
e+得番炸勁翼

佢唔係klopp klopp會自己攬哂上身
佢就小九d球員

未慣咩？
聽完明叔講個堆野之後

R多兩場R聯踢, 又賺多少少
用來下年買人啦

熱血衝r聯 ，8多出局，再跌出前4

呢個真係劇本黎

想對擊敗恥既老婦人，一來想贏進級波落下恥面，二黎呢隊唔算太強，利記有機會執雞

對Roma 就戲馬太弱，趣味性下降

同你一樣

廢中可以快d走 叫c蒙尼教

袓既話，人地守到你仆街

牙兔

klopp最多係背後小完，係記者面前唔會話個球員，最後會用行動表現比你

對蛆 前面3個比人守死(好似對獌咁)
對閪 一係比人玩手球 一係個領隊又話生cancer
對羅馬 比Alisson 零封

摩狗講野不嬲on79

祖教你咩叫防守哲學

依家獌唔海鮮咩？

冇幾耐之前聽到話咩英超盛世 5隊入16強
分分鐘4-5隊入8強

抽到哩3隊都滿意啦

生cancer果個冇教了

基本上乜撚都唔關佢事唔係佢問題
球員問題球證問題記者問題總之佢本身一定冇問題

人唔笑....

唔緊要，應該會幾好睇，睇下恥做唔到既野利記會點做，8強就對rm , by , barca 之類，我地大家就冇得high 咁耐，好快面對現實

預言：韋利安殺巴

入到八強預左打強隊
係睇利有冇運同啲人有冇態
Ox有態好打得 一冇態隱哂形

自大係英超迷本色，出到歐聯舞台都係做契弟合乎現實d

話時話獌上次入8強係咪已經要數到耶子
無菇的

做唔到果種，上場贏完榜首，下場即輸榜尾果種反差

打拜仁都有得打 真心唔算差

有無爆閘精華睇返？

如果哥師買到山狗 會踢乜位？

抽中西維爾都可以光榮出局

贏唔到榜首 輸唔到榜尾

阿古獸個位

一陣新果件又話前列腺不適

摩佬放佢打攻中
又冇身位 又冇直線放

V92同摩狗就可以大手筆買人
耶子上場就由管理到球迷都睇佢唔起

人地係西甲係5弟 差華西11分
有幾光榮呢？
打咁多次都輸 天大既恥辱

有無入球gif比我過去貼?

放係右翼咪好

講堅寧願對拜皇都唔要對閪維爾

好撚格食格

想抽羅馬拜仁

召喚messi.lingard
入來等哥哥呵返你啦

見到有清話抽簽要抽蛆
蛆應該最難踢
防反都收利皮
理論上中西波同羅馬最好

牙正

呢張圖好正

建議牙正係獌post擺啲阿伯圖

霍金

好突然

原來已經76歲

齊撐干地上機

睇到獌狗吞番哂幾日前射既精就

曼狗出局好開心
但到今朝霍金死又變到好唔開心

又秒經諗請邊個啦佢地

炒左摩佬 隊波又廢咪洗指意有球星黎

安76

咁古仔未好慘囉

前幾日見人話垃圾猁,上場讓你普巴都輸波

迪基亞唔係好撚勁架咩 第一球咁都撲唔到

佢地個po 爆閘咪算爆得少囉

果個咩messiLingard咩DavidDeGea 死撚哂去邊,

一齊坐潛水艇喇

第二球如果係米/卡，一定比人屌

都係覺得好突然

要踢多幾場歐聯,其他三隊原來咁想專心爭前四,好擔心前四不保

抵屌
托個波嘅手法有問題
Ddg都成日比人屌手法唔正宗
下下都係屈腳

點會 接實添啦

托波底

獌狗柒左都識潛水
熱狗次次割蓆然後話比人屈

第二球真係無諗過隻撚羊咁都頂唔走 應該自己反應去撲

係開心嘅

迪基亞其實練多D守10碼內OWN GOAL仲好

瞓咗無睇
想知地上最多嘅獌聯贏手球隊幾多球？

地上最多嘅乜

又要多謝沙比

咁星期五仆街了
唔再係沙比抽

佳尼今季有冇得出

舒夫真高抽

精

仆街了 一定食硬屎

蕃茄沙甸魚意粉+橙汁

鰻魚飯+熱狗

今日我好撚開心
一陣M記加大先

你識食

食好少少啦咁開針

TAA IG SAT SORRY POST
edgarloriav8You’re talented. Lovren is shit.

不用分得那麼細

笑4

wilson 又入波

其實taa上年對獌地標到而家都好似冇咩大進步咁

屌丫識隻獌話最衰唔肯買人

都係中場岩發揮D

笑死人咩

佢唯一係斬D波落點唔錯

最衰唔肯買返牙朗

本身我真係以為起碼3隊英超入8強
屌你獌個個頂級人腳 主場都輸比隊西波
抵笑啦

對硬皇疤拜
條友實憎我地

頂級?
幾億買堆水貨都叫頂級人腳
踢隊經濟波都係贏得一球
頂係邊呀 睇過?
笑到唔見頂就有佢份

"The UCL draw can't come soon enough," Salah wrote on Twitter, following by a smiling emoji.

抽水po多到 笑到醒哂

諗起頭幾場歐聯班傻鳩笑歐洲賽得利物浦贏唔到

史高c條廢老收皮啦

獌狗使唔使咁嬲呀

唔係佢嚟

分組個時好似佢抽

三隊當中 好似疤比較好

上場唔係英超球証 判左你penalty十世

茅到死 超技術 守到
跟住引申去完封

我想佢做到拜仁個甘美治咁
可惜英超D攻擊手級數太強

留名binc

咁唔通你想對皇馬?皇馬個個都咁走得
拜仁就近態咁弗 仲講緊破最快紀錄奪冠

屌喇星留意到利迷今日仲high過自己晉級8強

一朝得志

我利8強豬就又比人恥笑

講真,無咩值得開心過獌狗出局

利記英超冠軍應該會開心啲

又miss yellow card,手球又冇penalty,
佢哋唔係真係以為靠自己實力贏人呀

你老母個乜鳩迪基亞同美斯連加特係邊到
出來同利狗傾下計啦

對皇正呀 睇下廢中會唔會出怪陣

傾下鸁2:1點開心嘛

個兩隻真係傻鳩黎

2點未放學呀

利物浦今季只踢了8場歐聯,便穩袋5000萬鎊,又可以買遊艇

爆左成日閘 依家就縮返老母個閪到

快抽籤

皇者8強打邊隊?

下個po歐聯十六狼 曼狗

好戰
顫抖緊

打錯 擅先啱

冇理由淨係笑熱狗咁偏心

點解d 爆閘狗唔入來呀 隻 ddg 唔係好威既咩

咁搶口
但佢地以為手球隊易食果下

阿正過去貼呢張

Ching仲未改名

阿正唔係過去爆閘貼J圖咩

Fsg入主以黎 第一次入歐聯淘汰賽兼八強

笑死

上一次成十年前 仲係8+9

都係靠沙比

山狗去最聯又係16郎
爺爺反而半隻腳入8強歐霸

入到4強下季唔笑廢中個禿頭

今晚轟贏埋就perfect 池

山齊士八強有冇得出

公海d po好好笑

其實爸B個頭算型啦

原來爆閘都幾好玩

[嘻嘻...八強見啦曼聯] 利物浦 對 屈福特 3

希望啦 要爭取入波又要守得穩 好惡打

搶閘狗

pish

1001

獌狗死全家

仆街原來仲有2頁
開得快咗

開得好

幫推

點解唔叫互含十六郎

好想幫獌狗報仇

係喎唔記得咗班熱狗仔
存在感太低

我地打都會仆硬街

兔妹
我好想她

盧卡古件黑鬼係幾fit,好在對利狗入唔到波

今季打左閪維爾兩次都睇到爆哂血管

拿拿聲推爆佢先

咪沖散左L6,助攻左一球比rashford lor
功效一樣

收起個無間道應該易打啲

身位一流，企岩位真係無人郁到佢，成條後防線得個睇字

所以你咪係搶閘狗

諗諗下其實沙拿話快抽簽可能係關羅馬事

怪就怪隻爆閂狗啦

報紙佬9up姐

1000001

呢球俾在係ddg就救到好似係

米就唔會失啦

靚卡>>>DDG

推撚爆佢

曼聯加油

曼聯hahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahaha

死獌狗死全家